有咩藍牙耳機推介？

budget 1000 蚊左右

主要運動個陣用
邊隻好？

thanks

AP